巴士變的士 九巴46S回程首航「機海」

點解可以咁撚癲？

巴膠

勁撚過dc9

Push

希望跌一部落黎, 撞到第二部, 搞到佢地影唔到再打交

咩事？有女影？？

前線巴膠好多都係黃

Uber 巴士？

真係諗唔到到有咩好影，你話個外型好復古，特別我都比你過，屌你老母係入面影出去又係咩玩法。

影一次, 大個仔入行可以盡快上手

陣味滲晒出泥

完全唔明有咩咁好影

係黃呀
但柒丫嘛

點解唔開全日
成日要城隧轉車

咁就可以日以繼夜夜以繼日咁練習路線

巴狗7D 定動漫撚7D

有咩好影，仲要拍片
感覺到司機既不安

睇相都覺得嘈同聞到陣臭味

14日後巴膠群組

鐵膠基本上都係藍到黑

嘩 條死氣喉好慘呀

一路睇住地鐵站俾人裝修佢哋有咩感受

限聚令呢喂

一定係咬牙切齒激到札札跳

屌你老母開撚埋d無謂線

又回帶

屌你老母影下相都唔得

Jm9

有死氣喉

動漫撚係型

真係好撚誇張

又幾靚女喎

許芯悅

新登記選民截止日期：2020年5月2日

借個位先

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

得阿伯唔係gay
其他寧願屌巴士

其實白板樓下近司機位最好坐

屌慣死氣喉

又有得屌死氣喉

好撚過上次啲鐵膠先

咁果日最後一架白板
一個時代嘅終結就唔好計啦

想問下呢架車有咩咁特別？

番號定係老母做入閘機？

有指多達23部攝錄器材在車頭拍攝

黃過鐵膠

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

應該係九巴最後一班白色巴士
好似仲係全球第一款雙層冷氣巴士
BTW舊相嚟，唔係46S部車

成日search到好多巴膠會upload呢啲片，但往往得幾十view
又低清又震都唔知點睇
唔明拍嚟為咩

樓主你點影的

鍾意交通工具同自閉症好似有關

現場見過呢條友
佢講野1999 咁，好好笑

自己拎返出嚟j

係人都有鍾意嘅野 你鍾意動漫 佢鍾意明星 無害到人 無謂笑鳩人吖

亞氏保加症

後面條女是否 嗰個女巴士司機？

好似非洲既開放式動物園咁

ATV保加症

你唔講我都唔覺白色巴士已經消失咗

唔知幾多件冇見過「— — — — — —」

日本鐵膠upload 鄉間鐵道就話景色靚
香港嗰啲有咩特色

究竟幾聰明先諗到用blue tape痴ipad

玩巴士
好過學羅志祥玩多人運動啦

46s 唔係一向都有咩
Cls 架

冇帶口罩？old news is so 唔識串

on9

低炒

取消左好多年，今日重開，但改去荃灣，行車路線唔同左

拎部單反/無反出去影D死氣喉CLOSEUP
放大100% 喺電腦度打丁

想知道巴膠見到巴士會唔會扯旗？

46S果部都就消失喇

屍殺巴士

得wor
邊個黎

46S咁多個站 有咩特別？

同啟德站開幕果批好似

會

過多幾年啲細路就會問點解會得橙色
唔係用moon報站㗎咩

呢張好明顯唔淨係因為巴膠對巴士嘅熱愛

首航
地鐵新線得果幾個站咪又係有人追

你應該打多咗個淨

我估依家已經有細路會問以前輪椅點解唔可以搭巴士

女巴士司機嫁左人後，冇曬下文

用正常人嘅思維諗唔會明
應該轉個彎就飛走爆mon

見過有條友擺明唔正常 踢啲連儂牆 跟住行兩步
再企直個人踢一下 不停loop

古代女巴膠

拉得啦非法集結

出咗防暴警察未

唔好妄自誹謗，你睇人地響間景色靚，係因為你少見，但係佢地眼中，
香港街道一樣好有特色

做咩要影

有冇人同我一樣都好鐘意研究吓啲巴士
不過因為啲巴膠太柒先唔敢用人講

正常人第一句 >> 幅相幾多年前
連登仔第一句 >> 女
巴膠第一句 >>
between, 係咪紅磡碼頭呀？

躝啦屌你老母

直情想除褲屌死氣喉啦

4人以上有共同目的?

咪所以先有咁多人錄片j把聲

咁撚嘈錄條鐵咩
聽住啲雞仔聲都打冷震

成班巴膠未見過女人咁

呢架車我真係未見過

正常啦自己知就好

窮毒撚中意巴士 地鐵

中產中意普通房車

有錢中意跑車賽車

好嘔心

隨時有人扮引擎聲錄撚埋

問題係香港啲路爛呢
dun下dun下咁

唔知點解我好驚巴膠鐵膠

攪咩野呀
前世未見過巴士？

其實正常人都驚啦
咁變態

係妄自菲薄
唔係誹謗呀

邊忽嘔心
男人係鐘意研究吓啲機械野架啦
不過係啲巴膠係度影死氣喉又柒吓柒吓咁先俾人覺得奇怪

here

個樣好似俾高鐵撞過咁

個人愛好，有咩問題

塊面咁斜
應該好似架高鐵一樣低風阻

46S唔係有左好耐咩？ 細細個住大圍已經有 有乜春好影

而家d巴膠真係越玩越痴線
以前玩DSLR已經覺得佢地癲
估唔到車頭好似記者招待會咁
一班廢青

屌，我1

佢地係唔係用Blu Tack

屌，我唔係打字，講出黎就出左咁

與其話一代不如一代 …

應該話呢代巴膠發生咩事

46s有咩特別

我係有日返工出去整野，隔離好明顯有個巴膠
個袋貼左幾張巴士貼紙
手機係個殼係巴士
Wallpaper係巴士
隠約apps icon都係巴士
睇條巴士片

希哥影閪 巴膠影死氣喉 係好合理

鍾意研究同鍾意影係兩樣野

其實迷一樣交通工具唔嘔心 只不過係比啲無智商嘈怨巴閉嘅交通咪同化晒姐靜靜地享受唔得嘅

個人興趣有咩好笑
巴膠唔可以係手足？

Katie hui

好懷舊

Cut咗好耐了 只不過係而家重用返呢個number開返條線

聞到陣毒氣

我次次都坐果度

古代鐵膠

睇到覺得個巴字好怪

唔好嬲啦 sorry lo

但無人理條女
其實做巴膠幾正
成世人唔洗為女人煩惱
一心一意為巴士不惜一切

46S這個編號，已是第二次使用，第一代46S線於1996年11月1日起投入服務，由大圍火車站（現稱大圍站）開往荔景（北），繞經美松苑，袛於平日早上繁忙時間服務，2006年5月4日起加經美田，2014年1月4日起停止服務

亞氏非亞視

唔係啦 白板擋風玻璃左右分兩塊
呢架一塊過

又逼害毒撚

架巴士仲正過港女

屌唔講都唔覺無左報站器

機械 可以估計效果
所以autism普遍喜歡

可以係巴士 𨋢 風扇
但普通人也可以鍾意
而且autism可以智商好高
叻過你同我

好似無再做

好似生左小朋友無做，d 招聘廣告都唔見左佢

係變咗LCD Mon

有啊，轉咗自動跟gps，所以好少會出「- - - - - -」

上面幾張相証明左唔係啦
係直頭對麻撚煩臭閪女人無興趣
死氣喉吸引啲

其實係男人都鐘意車 一樣大把人對住自己架車係咁影影影
但唔知點解鐘意巴士同鐵會咁

完全唔明點解啲巴膠可以對住部巴士扯得起
有無巴膠入黎答我

又唔好咁講 知道好多鐵膠都唔妥mtr 嘅

地鐵至少啲站係新起嘅 啲巴士站應該都幾十年歴史

即係大部份人會J林寶波子法拉利咁
人人審美觀唔同

成班人同一目的wor

重點係巴士可以隨時創一條線出嚟～ 鐵起碼真係要起個站 最少都三五七年

除非個司機行A線，但報站出緊B線
個系統發現部車同原定路線差太遠會------

吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖睇到我好尷尬

首航唔用紅巴？

厹無遇咁多痴漢出沒？

有啲司機行到一半先開報站機

應該唔嘈 始終拍緊片
但臭就

如果條線好多廣播的廣告會直頭熄埋

又或者懶起上泥，行特別線但用返正線報站就算，去到一大半個報站就自己壞

有時去一個未去過嘅地方之前會睇
好過睇Google map

有冇人可以答我鍾意呢兩樣野點解？
細個好鍾意搭？定覺得好靚？

fb 有個fd 成日去消防局影消防車
去旅行又會影唔同城市既消防車

要點先搶到車頭位坐

用就劏嘅金巴紅過紅巴

消防車膠

自己擔張凳係車頭位到坐

我覺得鐘意同迷到會訓身咩都唔理係兩樣野來

正如我鐘意戰鎚會同人傾會買相關產品
但係唔會無時無刻都剩係講戰鎚咁

即係起碼個人係鐘意個表現上係理性

有搭過2800@930 Last 既巴膠表示，壞冷氣齋得風既上層先係真正玩命，熱到內層玻璃起霧。

有時太得閒冇嘢好做 會睇吓其他人好多年前拍嘅巴士行車片段 當係懷念下過去

d巴膠真係好毒

班巴膠去到顯徑有無放棄信仰搭黨鐵？

有D地方真係好經典，之前係 Youtube見過 BENZ行68既DV帶記錄。

仲有70號雞車

但你唔會睇呢啲低質片，根本睇唔到啲咩

無論車人景都唔同曬

點解睇唔到

佐助型毒撚

有巴膠拍片比較巴士同黨鐵既速度wor，都廢唔曬既，唔好因為人地個下身有D機油就歧視人先得架。

每一格都係低清又震到痴線
仲要嘈到拆天以為小學生放小息
你睇埋我果份

講緊首航片喎，你諗咗去邊
同埋果啲叫巴士迷，同巴膠係有分別

可能我隻眼垃圾啦
我覺得1080p甚至720p都夠哂
你話好嘈我又唔覺

sor

你先係心水清

玩OMSI起個City慢慢操車已經可以解決問題

拍行車片

顯徑 去 如心廣場
有來回程

經典囉呢單

影七放youtube 做youtuber

有個勁
@講鐵 @mariosynthesis
佢哋啲片係timelapse&有節奏感

望住一班小學雞有部華為電話就以為影到一手好片
拎住部單反企路中心影車
走到去馬場影巴士仲要打交

真心鍾意巴士鐵路嘅都潛晒水啦
你講果啲真係清泉嚟

有時我拎黎夜晚播 兩倍速 當wallpaper
當然高清加唔震啦

我會揀夜晚行車片 睇下佢行車好放鬆

其實點解巴膠個氣場打扮個個一樣
有無啲係型

前方展望係幾好睇嘅，但真係要揀嚟睇

去機場果d 一定要兩部速

我雙mon 長放另一邊

正

屯門新墟
左邊已經變咗Vshitty
巴士站都無埋

党鐵自己申請唔抵可憐，支持裝修師傅全面進場幫党鐵翻新車站
睇住班師傅手足裝修東鐵到有列車要拎去劏心都涼埋

利申鐵膠

巴膠好有錢

一上高速公路通常就會飛

屯公日常

天光坐到天黑

長擺另一個mon

其實一條友影完再share得唔得

丹尼士喝采
同期勝利二型嘅對手
係丹尼士專登為香港設計嘅前置引擎雙層巴士
可以話係代表住香港經濟發展最快最繁榮嘅時段

利申：非巴膠

班巴膠為左影相
成日無啦啦衝出馬路，或者跨三四條線為左去中間個島企個靚位可以迎頭影巴士
可唔可以立例車死呢啲仆街可以免刑責
你想死啫，唔好累人呀

你去影女叫人唔好影
自己影完先send俾佢你話得唔得

但又影得幾好 幾新鮮

十年、二十年後咪變復古囉
到時黎返出黎j嘛

you tuber

左邊嗰間中學仲喺度

嘩

成日都當佢係慢電視咁睇....都幾放鬆

睇完先知平時屯公點塞
平時望到都係汀九開始塞 唔知幾時先可以返到屋企

原來有同好

街上面啲途人真係多得佢哋唔少心諗係到jm9

其實我覺得如果冇騷擾到乘客嘅話冇問題啊

無知一問 係咪有d熱狗賣左比私人機構？
早一兩個月渣車見到有架熱狗係汀角路行過

有啲巴膠會由劏車場買返嚟再私人收藏

師兄咩樣

yes 自閉症鐘意規律野

車cam咁 有乜好J?

做乜鳩

獲嘉之亂

點解d巴膠全部毒撚樣

當睇下風景囉，youtube都見唔少，不過火車多

上面右邊咁似後生嘅吳啓華

車頭影係正嘅 但鐵路應該好少可以車頭影

唔毒嗰啲可能去咗整車

人地咪可以回憶返當日坐車既感覺囉
二十年後條街都唔同啦

有時人地既興趣外行人係唔會明
好似有人儲酒儲錶儲郵票咁
唔影響到人都無乜所謂啦

咩邏輯
手足就有無限光環 唔可以評論?
班巴膠成日喺巴士嘈 塞住條馬路屌唔屌得?

點解企車頭影？有乜咁特別？又唔係舊款，又唔係特別靚

原來已經2012 .. 仲好記憶猶新

Bobby Wong

其實但凡對某一樣極度沉迷
都已經係自閉症既病徵黎
唔一定係交通工具

咁又唔好標籤晒所有人 唔一定個個巴膠都係嘈嘅

而家好多BB細路都好鐘意消防車
唔知點解

火車多數都係政府/鐵路局整出黎吸引遊客

香港大多數行雙層巴先有得咁做，外國單層巴一樣做唔到

呢個事勢仲學人講邏輯？
點解唔可以學下藍屍咁乜都盲撐唔互屌呀？
我地對家有霸權有隨時搬龍門既法律黎做武器
又有狗做兵
你仲on 99學人扮君子講邏輯？

咁都要搵痴漢拉客

小朋友 齊打架

二、三十年後睇返就經典就靚架啦

因為兩位都係交通界風頭人物 無乜邊個會唔識佢

咁講全世界既人全部有自閉症

共通點 ： 兩個上到嚟連登都比人屌到返入老母閪到

咁睇你點理解「極度沉迷」既定義啦
有d人沉迷一樣野但唔影響生活
有d人沉迷到工都唔返
儲野儲到一屋都係行都行唔到
睇唔睇到個分別？

你就想

呢條去到34.00到臨入鑽石山先勁

抗爭啊 71個陣

Kyle嗰隻？

都幾九唔搭八
唔講以為個post講緊班巴膠拍片係抗爭緊
然後有人笑佢地

生日快樂

粉紅色衫嗰個好似我有佢Facebook

46S咩事？有咩咁特別？

大把藍屍做完柒野但都唔會俾自己友笑
就算我話手足可以有光環咁又有乜問題
藍屍係柒但勝在夠團結
係完全唔撚講道理果隻盲撐
你明白未？

好似偷影人裙底咁

佢老公是否巴膠

所以佢地咪冇腦去理解黃絲的理念
淨係做到一事無成的廢人囉

後面有條女唔影 係都要影巴底 佢哋應該係想影副引擎
Btw.部車已經

之前有個post話沉迷炒股都係自閉既一種

最慘人地廢極都人強馬壯呢
球證旁證都係自己人
玩橫蠻玩霸權玩大石責死蟹
黃絲仲批鬥自己人
明知係手足都笑人柒
醒未呀

LRT505

好似依d 咁...唔係有人影左我都見唔翻果個已經消失左的香港...

嗰兩個鬼佬應該想講what the hell are they doing

圖又冇 code又冇 想點

唔好係到幫五毛狀聲勢喇
邏輯繆誤
人地聲大夾惡係因為支共撐腰同夠無恥同無腦
而唔撚係團結呀
醒未呀

笑到喊

不過欣賞佢地咁鍾意一樣嘢，即使係不斷比人笑

你分清楚自己講咩先啦

你講嗰種 “盲撐”
係講緊運動入面各有各做
唔好批評同路人做既 抗爭行為
例如 有人覺得要進攻功能組別 有人覺得要全面勇武
互相尊重 唔好judge既抗爭手法

但成個post既内容根本唔關場運動事
係講緊巴膠既日常行為咋喎
班巴膠又唔係抗爭緊
點解唔評論得

簡單例子
如果有條友周街強姦女學生 但佢係黃
咁你係咪會彈出嚟叫人盲撐下佢？

返工

幾耐之前嘅事

但我見港島電車迷正正常常有男有女

果個利狗ken chan 比人踢爆扮黃

望落覺得冇咩
唔好搞到其他乘客就冇問題

睇完都唔知做乜

差啊多三年前既事

一班人追巴士， 有一批比人fake 左話架巴士會去第二個站開。 最後架巴士係番原本個總站開， 比人fake 左個批最後上唔到車，咪玩擋住架車， 格梗打開個車門迫上去， 最後架巴士開唔到要報警處理。 件事發生係獲嘉道巴士站。史稱 "獲嘉之亂"

呢件事搞到熱狗巴全線提早追役，仲專登揀個閒日夜晚，所有退役記念活動取消， 同個晚尾班車開足8 架巴士比你慢慢迫。

不過當年算係咁，宜家班小學雞巴膠仲恐佈。每次都玩到報警收場

On9
如果係咁
肯定全部縮埋抱住個頭驚比人打

真係有狗車架，不過比人屌到笠水走咗
不過2017 又無得同宜家比，宜家可能丟粒TG 你嘆

識個巴膠考完dse hea幾年之後去左揸九巴

咁你就錯啦。真係好勇武架
對住架巴士..好似自己條女比人搶走左咁
真係會打起上來

屌 呢張真係好撚經典
條女心諗： 你地寧願影死氣喉都唔影我

你睇吓個水撥喺邊?

Ching鐵膠唔好扮的地巴膠

講起架白板短龍
個晚我係現場 多人到呢...

熱狗lastday多人D .. 呢日只係熱狗last day 的4 份1 人

事後諗返係正嘅
（利申冇去

熱狗lastday係愈夜愈多人
個晚搭16去到旺柏搭最後八強
見到成個總站 都係人...

睇錯畀高達撞過

任何巴士的活動都唔會再有可能多人得過2012 年5 月8 日，當日真係劃時代嘅見證

巴膠會唔會考牌揸巴士?
到時咪可以日日屌軚盤，係站頭瘋狂影相囉？

的確係 好慶幸個日有搭埋最後八強

仲有十日就係八周年...

大撚把， 真係日日撚車揀車瘋狂影相，仲要擺撚哂上IG
真係想遂個投訴到佢地無得再撚巴士

一見到呢啲Post都想講
有啲自閉症患者係會沉迷影巴士 aka巴膠
佢哋嘅世界我哋唔會明 人哋又無做錯咩
沉迷一啲嘢有錯咩？
我哋正常啫 唔代表可以假設人哋都一定正常
與其好似高人一等去嘲笑
不如將心比己 多啲體諒吧

今年/出年可能到鐵膠威，兩款都城都準備退役

咩事

仲坐黨鐵？

係咪諗住屌條死氣喉？

咪侮辱我地動物台手足

右邊仲有一件，默然無光

魚拉突 啪啪啪
唔知點解諗起佢地

機油都好過面油同頭油最慘係乜油都有，咁搞好難唔歧視你

試下唔好成班痴漢咁行出黎包你冇人笑

走火入魔

有片睇了

一撳入去就聽到D耶耶聲
咩料嚇死

右邊個個好出名
用左十幾萬補習但一個5都拎唔到

阿伯識玩扮巴士迷成支炮對住條女

直達donki

其實同追星 影女 儲玩具模型嗰啲冇乜分
只係佢哋鍾意嘅係「巴士」
咁當然你話搞到打交嗰啲就冇嘢好講

《8號巴士站站情》

無 鐵皮箱有咩好研究？無設計可言

見證歷史性最後一刻

真係葉x蔚？

模擬揸車

其實你地係同類人
但人地最少勇敢面對自己既喜好 而你就自命不凡高人一等

當你本身係鍾意巴士嘅正常人，就完全唔會咁睇
因為就算你乜嘢都無做過，人哋都會當你係同類
搞到你連自己鍾意嘅嘢都要收收埋埋
仲衰過喺地鐵睇龍虎豹

同埋巴膠呢類行為，除咗自閉之外，有更多係班小學雞氹掂老豆老母買支炮，衝出馬路影車，又唔識守規矩（以前啲巴士迷會叫巴敗）

就嚟林鄭都係手足喇
大愛到咁嘅款，聖母上身咩

你食屎啦 賣港賤種馬時亨都唔識

咁都撞見你

係真係想影定係出嚟引下巴膠
繼麻甩系、毒撚系，最新有巴膠系女仔

過幾十年呢啲片短就會 傳承歷史的資料， 記錄咗當年香港街道道路嘅情況

証明左佢識投胎

但成班人畀人嘅感覺係好核突

其實wfc佢咩色

咪就係成班人都係咁上下咪畀人感覺係好嘔心
個堆毒撚樣真係毒撚到唔想見到

其實我細細個都好鐘意巴士火車飛機
但唔會咁樣做

最勁個次都係去啟德機場最後個日去影下相

暗指反23條立法

巴膠唔影響人?

屌你老母放我上嚟好過癮？

馬時亨對上個張圖呀..

乘搭交通工具

人地咁惡仲玩分化？
醒未呀？

而家斬人都高尚情操
何況你搵強姦同影巴士比
你慢慢繼續批鬥自己友啦

可能打住飛機咁睇呢

巴膠奇撚怪怪咁，真係要死全家

成班垃圾

堆Q車行得啦咩

起碼30年

0715班人好多都未起身

而家d巴士，部部一撚樣無黎性格，有咩好影？

以為係度播文宣 原來係巴膠

係 校園台名人

以偏概全？
玩每樣野都會有部份人玩物喪智架啦
有人飲酒鬧事唔通我又笑鳩玩酒果班？
有人為隻錶呃人錢唔通我又笑鳩玩錶果班人？

痴線

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

46S 有咩特別， 咁誇張

莫講話高登年代，甚至以前啲巴士壇都已經笑鳩呢班巴膠喎，有啲巴迷直頭當佢哋有啲行為係敗類，影衰其他巴迷
無啦啦升人上神枱做乜柒啫
佢影響人就會俾人話㗎啦
做啲行為咁出眾就自然有人會笑㗎啦
求其話一句手足，講兩句就話人批鬥
咁如果689港獨之父係手足係咪又可以唔話得佢先

呢個post根本同抗爭毫無關係，但你班友就鍾意走入嚟左一句手足，右一句批鬥嚟引戰
你無聊咪去推行動post溫下書自修囉

呢個話哂最後一架白板
多人影都可以理解

但46S又唔係新款車又係咩特別線
唔明班戇鳩影乜春

人地屋企玩九巴GO

好嬲好嬲

on9仔

鍾意點解唔入KMB到做
咁咪J到夠
又唔係難入

星期日 967 行單層點解唔見有人影

你係咪唔知咩叫巴膠？
巴膠係直情會做啲奇怪野eg.影死氣喉 騷擾啲司機
我自問都係睇下書 研究吓巴士啲結構咁
如果你咁都覺得我係同佢地同類
我都冇野好講

Q車裝返由M車拆出嚟嘅舊信號系統行

嗰班人毛都未生齊
識幾個中學同學巴膠真係入咗九記做架

成班on9仔
翻去屌死氣喉啦

其實諗真 行車片係咪歷史紀錄既另一種形式
如果你問我 幾十年前既香港巴士行車片我諗唔少人會有興趣睇

巴膠，鐵膠，飛機膠，邊個最藍？

好恐怖！好似癲狂院走犯

鐵膠sure
人地講緊罷搭黨鐵但成班鐵膠就衝去搭屯馬線頭班車

仲有小輪膠、電車膠，不過比較少

Lift膠都有

條線第一次行有紀念價值？

有冇佢 絲腳photo?

呢條線有咩特別？？？

1998年

引擎聲我都係鍾意康豪

認真 無一個巴膠係正常人

73X溝46X 唔明有咩咁特別啫

歐三躉就退當送殯掛

都算係見證一個時代結束

留個紀念都正常

但上面46S擺哂啲機開記招咁就真係唔知咩料

可能去到2047就會懷念2020

其實, 我想問班巴膠做乜撚野?.....

不過都唔好剩係笑佢地
有時要睇架車坐幾耐，搵佢地啲片飛時間睇真心有用

重有 1991 年的屯門公路 68x 的片

唔駛理條五毛引戰
撚下佢算

嘩
依家原來啲人飲醉酒，呃人錢
只要係手足就唔屌得

傑出連登巴膠鐵膠

連登AC : 56185 #271600 （舊名 ：光復九巴時代健榮）
真名 ：王逸豐 Bobby Wong
傑出事蹟：騷擾九巴車長，上連登賣二手豬咀
放二手3M 6200

連登AC : 狗車未到站#134351 （舊名 ：グラ
ンクラス）
真名 ：麥思朗
網名：藍田武，SE692，LRT505
傑出事蹟：比$51搭307由大埔墟去廣福，比$70搭西鐵由紅磡去天水圍，盲目反對取消692，盲目貶低香港，26歲碩士畢業後失業但仍靠父母比幾十萬去長途旅行炫富
有冇人覺得香港啲列車真係好不濟

首航 = 處女破處
好有記念價值

如果條女係著裙仲就更有意思

點解唔見paul leung?🤐

慢電視

五你老母咩
講五毛講分化點夠你黎

你有無見過藍屍屌鳩自己人斬人？

Ching sick ball
2014年之後已經得返城仔部315（雖然佢3年前已經退埋）

日日渣，好快就會覺得自己當初on9
當年我入 it 都係咁。

你分清楚幾時用不割蓆先講野啦on9

藍屍係斬黃絲 係關場運動事先無俾人屌咋
唔關場運動事 斬普通人會唔屌？

你班巴膠塞住條路嘈喧巴閉係抗爭緊咩
唔關場運動事都要包庇 九唔搭八
係咪屌死氣喉屌到懵咗

條線係278X/73X + 46X合體
有咩咁特別

處女航

有乜咁好打飛機啫
成班死巴膠未見過開線咁
7.7

巴膠鬥巴膠 xd

咁醫護罷工要求封關唔關抗爭事嘞呱
有無藍屍會屌鳩個政府做得唔好呀？
佢地仲一齊鬧黑醫護添
面對住唔講道理公義既霸權
鐘意就打鳩死你既軍政府
你地日撚日喺度鬧自己人呢樣果樣
仲喺度分清分楚
光復香港靠你地真係食得屎

巴膠特別鍾意欺凌其中一個巴膠
可能平時俾人恰得多

巴膠係咁
最閪鍾意自己人打自己人
一出到嚟多啲人既地方 e.g連登 就縮返埋老母閪到

冇膽話其他人
最鍾意恰自己群內最弱勢嗰啲

我話係呀
你係咪覺得好荒謬呢
但你唔諗下對家做既野比我地荒謬十倍？
而家水深火熱
人地講左人地係黃
你笑遲班巴膠一陣會死架？
人地玩野蠻你同人講道理？
藍屍見撚到真係笑撚死佢呀

你死啦 因住比班連衛兵狙擊
依家鬥黃仲大罪過偽黃

點解唔講$120坐DB03R呢

好似佢咁

呢個應該都算係

而家d狗連一個人都可以告限聚令啦
你地俾心機繼續抽枰自己友
繼續笑呢個on 9果個又柒啦

你咁撚勁就唔好上嚟連登理我地呢班on9啦
你咁撚黃依家出中環打狗嘛

所以話條友淨係識恰佢啲巴膠鐵膠fd
一出到嚟就即刻縮返入佢老母個臭閪到

嗰啲唔知乜撚棄療鬥鬥呢 最鐘意批自己人啊嘛

出到嚟就縮返埋老母閪到
之後有個鳩talk坑口撚上嚟叫春叫條98兜坑口
結果比我撚到收晒皮

冇眼睇

堅負人類歷史重任。

Attention Whore
Blocked

on 99
你又知我無去中環？
ifc上唔到連登架
仲有抗爭一定要打狗咩？
定係你覺得喺度抽枰自己友係抗爭呀柒

人地做錯野都有得升職加人工啦
pk鄧同你講野蠻講霸道
你就仲喺度on 99笑自己友柒
你就真係縮撚返入你老母個西度啦
垃圾

咁你有冇比狗出2000蚊告票呀
影上嚟睇吓啦
抗爭唔打狗唔通好似你班左膠出到去企係最後有咩事第一時間走人
仲有自己友唔抽秤得 就係要互相抽秤吓份人先會有進步 冇進步同班藍屍狗有乜撚野分別
左膠比人屌咁多年都唔化 係都要人接受自己個套

連登有你呢d冚家剷真係影撚衰哂
仲撚折墮過d五毛
人地就話為餐飯做打手
你就on 99天生蠢撚過隻豬幫人搞分化

你自己咪又係呢到屌人
咁得閒係到屌人你好心就出去整文宣或者打狗
因住一間啲人笑返你轉頭唔夠黃

乜要俾狗罰二千先叫抗過爭呀？
乜撚野邏輯穩架
要進步要抽枰都唔係而家啦
風頭火勢為左人地影架巴士俾你屌俾你笑？
你真係蠢撚到無得救

Show Blocked User - 怪俠一大碌
已起底 條友五毛散水狗
已block柒

我就係屌柒你呢d分化撚
喺度借d意數臭自己人
你呢d垃圾既行為我真係高度懷疑你係藍屍
你就緊係想我走啦
唔係既話咪阻住你達成目的

起黎睇下
睇下有乜證據話我五毛？
如果無就真係俾我揭穿你所作所為啦
垃圾五毛狗

你條柒頭直情連個user name都黑人憎過人
乜撚野藍營正義之師
你條死五毛狗快撚d死啦唔該

見佢出post放流料就知

衰在求先冇起底
佢啲post大部份都叫人散水就知
對付呢啲五毛最佳方法就係無視同block柒佢

屌你老母死五毛藍屍狗
係咪文盲唔識字呀
我有撚叫人散水咩
我叫人full gear同唔好落單咋
屈人都醒少少啦柒頭

做乜撚野連登而家咁多五毛狗架
仲要玩撚埋d共產黨屈人招數
仲要唔撚識字
咁樣點俾果五毫子你開飯呀

仲有你條撚樣
係咪話打狗先叫抗爭呀
咁都up得出你對撚得住出黎既手足咩？
你條撚樣玩分化分撚到你傻撚左呀？

幫你起撚埋啦柒頭
同你個fd擘撚大對眼望清楚
你無料就屈人唔該你死撚左去啦
咁撚柒都學人做五毛
林奠唔撚過數俾你架

有冇問過佢哋係咪好後悔

唔知點解啲巴膠鐵膠真係有樣望

你on9
冇屌你散水撚喎
我屌你發流料喳喎

同埋想問下
福建幫到未呀屌
定係搵緊流孚山刀手？
定係未隔離完？

等咗好耐

大陸五毛仔
搵埋俾你睇8.11北角夜晚發生左乜野事
你果晚喺大陸睇唔到呢
唔緊要，唔知話你個大陸仔知
屈鳩人之前做下功課先啦柒頭

圈撚埋俾你
驚你條盲撚五毛睇唔到
柒完返上大陸幫習總含撚啦
佢會俾夠五蚊你唔洗咁慘今晚無飯開

拎個打機軚盤播片打飛機

柒頭
你話親戚8月6號見佢哋上車落緊嚟喎
攞篇8月11號的新聞出嚟

咁你不如話武肺係希特拉實險搞出嚟
分化、屈毛、鬥黃
請繼續出招